點解會有人煩買樓，我老豆老母即將搬去鄰國住

成間400尺市區公屋留俾我，20分鐘去到中環返工

你地慢慢供大西北納米樓啦

做窮人真係好 有公屋住

你老豆老母值得尊敬
起碼唔係得把口講,真係肯返大陸等死

岩，咁多年黎我第一次咁愛我父母
大家都快啲推薦父母去鄰國大灣區養老

依家公屋得我一個人住 可以晚晚帶男朋友上黎屋企啪啪啪

屌 又係gay post

楢山節考

你同男朋友入廁格已經冇人知啦

咁都會有d啪啪聲同呻吟聲比人聽到既

你估香港地有靚嘅女仔肯住公屋咩
係我男朋友先咁好，唔介意住公屋

唔好同我講
完全唔想知基佬點生活

去大灣區買樓定租屋？

想問下本身係咩新聞?

鄉下收地賠款有一筆，賣舊樓又賣左幾百萬
買左新樓住，獨立屋連公園 不過地點就唔多方便

花園

幾球人仔全部買哂新樓？
唔叫佢地去再偏d既位買d幾十萬既, 淨低嗰d留返哂比你？

我有屋住已經ok，唔求靠收租財務自由
等佢地白年歸老間屋都會俾我收租嘅

依家比較煩嘅係，無得將無樓無女朋友當藉口

我老豆一早返咗上去,係老母死都要賴喺度話打多幾年工先
btw我屋企果個供完私樓黎